[圍爐樹窿]比個機會手足撐住你，我地一齊撐落去

的而且確，而家政權、警黑係好仆街，大家生活都好苦。

你身邊d手足都知道，大家都好清楚！！

我求下你地，求求大家

真係情緒黎了、壓力大到撐唔住，頂唔順時

比個機會其他手足，一個機會都好

比其他手足有機會陪住你，攬住你

都頂唔順，休息下，訓個覺，再唔係係到放低你嘅壓力，咁多位手足都願意陪住你，其他手足一定願意等埋你！

記得

我地仲要齊上齊落，約定煲底除罩相見，一個都不能少！！

利申:一個小社工，只望可以係大家頂唔順嘅時候，願意貢獻自己，比你地知道YOU ARE NOT ALONE，有人肯陪住你撐住你！

「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

推，求下大家

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

正能量自推

求求

自推

自己推

你好